［要走的都要離開］哈化柏林 對 利物浦 9

屌

負 topic

何時換了另一種方式去愛

屌你老婆

Mon 住po搶

鬆弟

無心插柳

?

我插你老婆

...

負佢 咬佢

食飯先

每個新post頭100個comment都係用黎屌個post名

梳 沙神無搶po

當伸利散熱邏輯一樣

Lm

搶1001唔緊要 但乜撚野標題 係咪屎忽痕

橙客印佢最岩

痴線d post推得仲快過有比賽

睇留番我紀錄 講親給果都相 __

比老母算啦

keita今個星期飛黎英國了

講笑姐

比賽專心睇波

相_？

邊到有波睇

去友誼賽

反

Yes

黎利未DLLM

乜鳩po名

印定我8號啦細佬

Vvd keita 要走的都要離開

希望唔洗BINC

垃圾名

諗起AR9 賓斯馬

想問 咩名 先唔會比人屌？？

你食飯啦

Can 子 sick ball

vvd>車
keita>曼城

完

見到樓主個名就要屌架啦

今年利轉會
買keita,vvd

隨隊紀者
知名記者
bbc
skysports

都fail過

希望呢位自稱聖人內幕是岩

會盡力帶基達vvd回家了 親

When 'Monk' speaks he's usually right... Let's hope it's a decent fee... #saintsfc

又話同修記開會 開左味牙

收皮啦DLLM

I'll believe the Van Dijk rumour that it's a done deal when he's leaning at Melwood, wearing the shirt, and putting Lovren on the bench #LFC

打下後備算

老虎都叫用得2下......

打老虎落後備 佢下年一定走

怕咩
啲人實輪住傷 怕唔夠人好過啦

老實 我都好想信 但理智叫我唔好
買到我真係切呀

切咩

恭喜

渣打銀行？

係 上次抽波飛1人2張 今次送福袋

Please don’t ask us any questions as unconfirmed right now.. some movement at #LFC this morning.. positive Virgil Van Dijk movement

另一個source

你😝

呢個就正常D
有movement正路已經done deal

萬事俱備 只欠東風
差James Pearce出黎否認

呢五年最佳中堅係咪馬貼
本身黎之前 真係唔係特別大期望 仲要踢到佢係德甲有時會派膠
點解黎到咁撚好

問下問下再道歉

btw dllm indykaila News‏黎

抽左?

唔係就依家留

奧子的妹，意識
木燒的身體質素，速度
lucas的射門能力

今年係vvd

唔係德甲best 11咩

係04個陣歐聯比牙朗強姦

咁就pk
佢講同官方話唔簽 無分別

#Hannover96 are interested in bringing in Liverpool's Lazar #Markovic 🇷🇸 on loan. (Hannover Sportbuzzer) #lfc

Sor lor

黎到我地利記 阿朗冇機會再強姦佢

model外表
老母笑容
神軒霸氣

model既意志
老母既客場實力
神軒既健康

🔍

條頸好滑

頸紋佬

還是換了

講乜

帶頭盔

叫你唔好咁快打丁

-_-

完左啦

VVD 快啦

重有1x日就開季

開季還開季

個邊張伯撚續左約未

即係呢條友又係流

走？ 有撚人買咩 又廢人工又高

我敢講VVD+L6係全英超最靚仔嘅中堅組合

可惜佢地冇機會組合

FM 打到想去巴塞

次次得中超買佢

道歉左之後
冇官宣都唔會信了

我果個檔第2季拿波里 PSG 巴塞已經係咁出價買佢

Vdd體測未

又係你 發覺你好唔識波

yes

幾時轉名

沙高唔識波

係德甲出哂名炸彈黎

有幾出名呀？聽過？

諗唔到轉咩

馬馬度沙高普

agger

鳩子 啦

鍾意邊類型球員？

No no I don't want to talk about that 🏃🏼🏃🏼🏃🏼

人講你又講

萊比錫果面，可能拖到8月尾，搏我利無歐聯，基達會自己縮沙。

CaptainH

同佢玩下 反正唔買人好得閒

A字膊都啱

😅

佢係預知我利無歐聯，所以先咁串

屌你又一個po
推得快有印花

條賤種尼馬打埋交

隊長G 真係sick ball

係舊燈已經覺

係

沉唔住氣學人做隊長 好撚癲

講沉唔住氣captainG都 ......

以前你最勁果陣 ， 一開post

個個都隊長G又隊長H 咁留名

聽聞 captainG 味做captain果陣係咁飛剷人

驗左身喇
結果係positive

做咗咪一樣
對獌一入場攞紅牌

一反 反撚哂兩代隊長

做咗就冇了
成熟咗好多

😅😅

心水清

你都得架 有冇email

個時 仲記得希望佢可以改寫局面
點知一出場就紅 我就嬲到熄左機冇睇

肴底唔敢出聲

的確改寫咗

而家啲會員真係。。。。😅😅😅

呢加好過以前wo

有你已經冇可能了

唔出聲都嚇到隻狗

搖尾乞憐

哈 ， 洗碗先

好耐冇見

軒：原來笑就唔洗走😁

38S

當我無講過

星期日 9點tvb 有得睇基達

眼看手勿動

睇下值唔值70m

VVD done deal 由頭到尾都係得Monk一個source
啲網媒就用呢個source係咁傳，超on9

無野寫啊嘛

你條弱智係要伸個閪頭出黎比人屌
我屌你老母

條撚屌同呀狗有兩嘴點解仲唔過去😂😂😂

😰洗唔洗逐個留言拎出黎插呀

😦

老母 真係好可愛

Ralf Ragnick is one 500ml red bull away from calling Naby Keita a nigger

睇個勢今年真係凍過水
狗隊黑鳩前鋒 鏝有二億力牆
車有達子 我地得碟沙律係有啲睇頭

不要長他人志氣 滅自己威風啦

咁難得有好教練 啲垃圾高層都唔柒買人

屌 vvd要嚟啦

有冇手足有廢摩比史毒撚到坐低左條片？

又打j

條褲除咗兩個幾月啦清

古 去左傾轉會??

LANZINI TO LIVERPOOL?

West Ham are adamant they will strongly resist any interest from Liverpool for their playmaker Manuel Lanzini, according to the London Evening Standard.

Lanzini is reportedly who being considered as a potential replacement for Barcelona target Philippe Coutinho.

系牙

同can子擁抱道別

繼續吹.jpg

😟

但隊隊都有主力走喎
我地就 ....

下星期fsg 搞唔店雲迪克就仆街死

咁一定仆街死了

主力復出

lm

this year is

係就快

vvd. keita

😩是但一個快來啦

Do you know what is Respect?

摩

btw 史獨 咩料 好似跑得快左

德國佬睇training 咁靜

沙拉 同 軒d one two

vvd

好似大口笑啲畫

Liverpool have abandoned all interest in RB Leipzig midfielder Naby Keita this summer, writes @DominicKing_DM

史獨(50%)

紅牛

人地搞咁大你放棄

dllm 紅牛

有搞過咩？？

打交嘛

The Reds have accepted that RB Leipzig are unwilling to do business, and Liverpool are now actively pursuing other targets. (Dominic King)

The only way a transfer could be resurrected for Keita before the end of August would be if Leipzig performed a U-turn. (Dominic King)

Given Keita has a release clause which can be activated next summer, it is highly likely he will move to Anfield then. (Dominic King)

It will nonetheless come as a blow to Keita, who had his heart set on playing for Klopp in the Champions League this season. (Dominic King)

最唔fit 係lalala

屌御坡美琴

志在搞亂隊波 我地歐聯路上又少個對手

Fag又然一場

Connor Randall completes season- long loan move to Hearts.

放棄Keita就唔該快快手搞掂vvd

台灣三颱風

俾d時間啦

時間無多啦

keita罷踢啦
等紅牛人財雙失

再次召喚春袋子講下

Henry呢一盤棋好大

下季無歐聯。。唔來利。。
多仔之後官宣 基達加盟

god bless Randall!

已經唔想再睇轉會 日屌夜屌 聽天由命

我願意以後唔9up 換取vvd 或 基達加盟🙏🙏

用你條命啦

Keita再搵人打啦

佢條命已經用左黎換換利記個兩日唔落雨

打柒個ceo先

借連拿度山齊士頂住先啦

😄😂😂😂😂🤔😂🤔🤔

FSG 好垃圾
RB 66m 唔賣咪出夠80m 90m囉
唔撚比錢on99

呢個我唔認同

d錢點黎

打交關利鬼事咩

您真係當佢油王

鏟勁個總監

要格劍？

屌你真係弱鳩智
轉播費成億
上年又賺錢
點黎？唔通係你條撚到黎呀

希望個agent做野啦
條友都歧視到咁

利最大問題都唔係中場，放錢買後防啦

唔買keita還唔買
唔該搵返個同級數嘅做target

以前中堅起碼有加力查 skrtel agger kxxxxxxxxx

依家得3個

joe gomez

都唔知有冇喺英超踢過中堅
點信得過

咁係味人地托幾高價你就出幾多錢呀 ， 屌你老母
呢

咁以後唔洗買賣人用清訓ok la

不過咁 Keita 憑咩值成億
拿拿林拎D錢target 其他人仲好

講真 轉會費慳左又唔會入我袋既
佢賺錢又唔關我事
但因為佢唔買人又冇冠軍就關我事
唔科水買人 我屌撚死linda

vvd已經係我地既人

咁講啦 keita繼續追既話
以fsg刻薄既性格 9成唔會再買vvd
大家都心水清 知道中堅問題大好多啦

你係股東？

利 最廢真係防守死球角球

咁既話
25橙快d去蛆我地咪有錢買人

買人人地托價
賣人人地壓價
in青訓we7s YNWA

中場唔買一線無問題，買唔到keita就唔買或者保險d買個rotational player都可以接受
後防就真係要買個一線，如果唔係即係放棄冠軍

就算唔係我出錢 ， 件事都有問題啦下話
Henry 呢d生意人，見人托幾多價都照比 ， 一撚早破左產啦

定期股東大會

Agger炮

中場睇怕都係買幼幼

除非前面係msn

派特別息

轉會基金又注入新資金

放keita8號主場一件s碼

Roma 要40m
Can子都話貴叫唔買
用你踢囉

希望fsg黎香港牛3炒尾水

呢加事後 見其他轉會價錢 咁痴線

突然覺得沙拉係抵左

抵到仆街啦 fsg又然

呢條友不如賣算啦

咋咋臨去執幾件英冠仔頂住數先啦

太廢賣唔到錢

free都唔要

痴線，一日一post
追都追唔切

開波前推唔推到第10個post

士士開

蔡思貝上外國報紙

ibe都賣到十幾
智慧又賣到幾個

唔買Keita買Seri 得唔得呀？
得丁片

之前ig有條友成日講買唔到keita買佢

借黎借去晒時間

條友似dlm多過b2b wor
買左佢神軒踢咩位

好似巴塞都買唔到

🤔 Liverpool have alternatives to Naby Keita according to @_pauljoyce - who would you like to see Klopp target?

Vidal

WFC

睇左條丁片姐

Nice want more, a lot more. The 25-year-old has a release clause in his contract at £35.8 million (40 million Euros).

解放神軒

Emre renew contract

古天奴笑呀
睇老虎同古積個ig story

屌摩連擲鏢都勁撚廢

Sadio Mané is set to make his first appearance since April tomorrow after recovering from surgery & returning to full training last week.

Klopp: "Danny will not be in the squad, for him it is too early - but Sadio will be in the squad for sure."

Southampton will tell Virgil van Dijk he is not for sale, reports @JWTelegraph

究竟佢仲有咩係叻

留古

熱誠飛鏟

乖仔無落開bar點會識

賣平安鐘

mane太廢

Social

其實踢到上英超已經好撚叻架啦

就係呢場我第一次留意vvd

fsg on9啫

空炮
88 基達 88 vvd

成個轉會都on9嘅
今年法甲意甲咁多正貨又唔買

Renew can 子

蘇超會唔會好過英冠🤔

最後咪又係借下借下free走/賣幾m

Former Liverpool striker Dean Saunders believes the club should sell Philippe Coutinho to Barcelona if they get offered £100million.

Saunders claims that Manchester United’s Juan Mata and Swansea City’s Gylfi Sigurdsson, who has been pursued by Everton this summer, would be suitable replacements for the Brazil international.

“£100million sell him,” Saunders told talkSPORT.

“For me, he’s replaceable. You could sign Isco for £30million. He’s not going to get a game at Real Madrid.

Isco for £30million

on9
而我不知道...

100M賣主力
兩三年無歐聯
條數都係返到
收返100M夠你買幾多個球員

又一個所謂明叔 條友high撚大左？ isco 30m買到 戇撚柒尻

Isco 30m
人唔笑狗都吠

Naby en raison de sa clause libératoire qui ne sera active qu'en 2018, restera donc à Leipzig pour au moins une année encore

可以唔洗j了，keita個本地source

睇唔明

俗世想動搖利 利怕什麼 聽清楚 暑假落bid好嗎~ ^_^

Naby due his release clause which will be active in 2018, will remain so to Leipzig for at least a year

邊位呀
無睇波就收皮啦Isco無得踢
上季贏埋鍠迷投選player of the season
仲要話只值30m 乘3就差唔多

條友印象中踢過利1-2季
名宿都未係
刷存在感姐

原來如此
名宿呢個詞彙真係濫用

踢得一兩季就死撚開啦

未訓醒 而家先睇到佢仲有提馬達同施古臣
智能障

班傻閪智陣鬼佬
見到兩個都買唔到先好似如夢初醒
叫fsg out
我地呢到一早知吹水料 根本就買唔到

睇twitter有班人吹施古臣唔差過古仔ga

一起身又有news話keita收皮
真係要對依隊波無希望 個人先會無咁灰

BREAKING NEWS

Reports are coming in that Spurs have bid £50m + Sissoko for Ross Barkley.

Everton are holding out for just the £50m!

唉好撚 on9

唔止keita 係連vvd都收皮

愛狗黎

真係咁差咩施素高

Sky sources understand Leicester have rejected a second bid of around £27m from Roma for Riyad Mahrez.

好心佢拎左沙拿筆錢就咪咁度縮啦，27m

我利買佢都好

50m+豬頭骨
而家我只要50m唔要豬頭骨

Skybet唔見左keith 個盤

BREAKING: @LCFC reject second bid of around £27m from Roma for Riyad Mahrez ［skysports］
我係巴狗買馬列欺好過
之後再用重金買戴巴拿

ICYMI: LIVERPOOL END KEITA INTEREST

Liverpool have ended their pursuit of RB Leipzig midfielder Naby Keita, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the Reds decided to end their interest when their second, and final, bid was rejected by the Bundesliga club two weeks ago.

It is also understood Liverpool would renew their interest should Leipzig change their stance, but so far there has been no indication that will be the case. A senior official at Leipzig told Sky Sports News last week that Keita will "100 per cent not be sold in this window" having revealed the club had already rejected a £67m offer from an unnamed side.

The 22-year-old caused a Leipzig training session to be abandoned earlier this week after his "brutal foul" left team-mate Diego Demme needing to go to hospital for treatment. Keita, who scored eight goals in 31 appearances last season, was later pictured making amends with Demme.

追馬列斯啦，或者德撚

屈佢減人工，多個人用下唔好嗎？

同我撞

Liverpool have ended their pursuit of RB Leipzig midfielder Naby Keita, according to Sky sources.

Sky Sports News understands the Reds decided to end their interest when their second, and final, bid was rejected by the Bundesliga club two weeks ago.

MARKOVIC MOVE IN DOUBT

Lazar Markovic is unlikely to join Fiorentina, according to the Liverpool Echo.

The report suggests the Reds' £16m asking price for the midfielder is too high.

咁15m囉好無

咁可以追Plan b了
琴晚發夢夢見米拿打返中場

放棄左啦

又上返4.0，準備道歉未先

冇plan b

LANZINI TO LIVERPOOL?

West Ham are adamant they will strongly resist any interest from Liverpool for their playmaker Manuel Lanzini, according to the London Evening Standard.

Lanzini is reportedly who being considered as a potential replacement for Barcelona target Philippe Coutinho.

唔撚係呀

100分

唉
全力追vvd
買到又唔賣古都勉強收貨

呢排班智障鬼佬講緊要賣coutinho

中場級數唔夠

愈黎愈低要求

fsg:米拿打到b2b 唔洗買了

點都買多個中場或前鋒

我覺得係會咁，羅白神應該會正選到

Fsg高招，at least都簽左3個人，如有埋vvd就4人，足夠讓你收皮

唔簽基達，又留到古仔

攻中 古仔/Lalala
B to b can 米拿
防中 軒隊 老母(訪問時話高普有機用佢打防中)

但翼就唔夠人
文尼 沙拿 奧歷治？ ings
勉強仲有Woodburn, ojo

諗返寧願Lucas留隊， 都買唔到基達

屌你比返Lulu我
買唔撚到中場 但仲放手Lulu

Andrew Robertson will make his Liverpool debut in Saturday’s pre-season encounter with Hertha Berlin, Jürgen Klopp has confirmed.

The Reds have accepted that RB Leipzig are unwilling to do business, and Liverpool are now actively pursuing other targets. (Dominic King)

我覺得keita唔到既話plan b會係後備質素
因為高普似未死心想等下年買，所以唔會大手筆買plan b

買唔到基達 買到雲迪克同ox都收貨

始終想佢買ox 實力卜木

呢兩個都唔似買到

Ox實力遊走正選同後備之間
同埋得番一年約又傳佢想黎 around 25m deal到都good deal黎概

高普想要既唔止box to box，仲要係可以護波可以中路擺脫對手退box to box，市面上比較少呢類

打邊就勁，但中間不了

覺得高普改造到佢 電叻唔識用姐

Dllm

According to Don Balon (who, if we’re honest, don’t have the best record of getting everything right), Messi DOESN’T want Coutinho at the Camp Nou.

Why? Because he wants Dele Alli instead.

The Tottenham midfielder had a superb season at White Hart Lane last year - but we're not sure why Messi would want an Englishman to join Barcelona over a fellow South American.

佢係阿打中中好過翼.......

WIFI不破

美斯係大佬聽佢話啦

岩啦岩啦

嗱 老實
咁呀拳王又真係好波過呀古仔既
而且熱狗又唔似垃圾利咁巴之閉

有冇手足覺得謝四做名宿好撚符碌
話囇青訓一有軌offer就想轉會
古仔有巴塞要都未話回家啦

嗯

啱啊

push other targets 就比啲名黎聽下啦 好悶呀

系

最起碼要買到vvd

懦夫開始打好同古嘅關係

433/4231古同軒中路佔左2個位，原本買keita應該就係第3個
如果用ox搭古軒中路防守會好差，高普想要既應該係覆蓋面大掃到下波之餘又可以護波用突破既球員，攻守能力比較平衡既球員
如果買唔到應該會用老母打

其實可以諗下山齊士，拜想40m賣，上季冇乜點出，但之前歐國盃決賽其實打得幾好，40m依家黎講唔算多錢，而且咁後生，之後賣返出去都唔會點跌價

依家先知邊個大佬

1001

你啱

今年買唔到Keita vvd
下年買到既時候唔知古仲肯唔肯留

唔知plan b是咩人

caulker之流

見到屌摩咁成功

呢個前峰勁

去皇馬要靠佢

屌摩本身lwb又要迫佢踢lb
佢去軌未必差過alonso

Echo吹緊山齊士
但係你認為拜仁會缺錢嗎

一換一再加錢軌都唔會放俾你
人地阿朗素防守意識好得多

K

屌摩進攻勁啲

又唔缺錢 ， 但唔會同錢作對掛 ， 咁佢想賣 ， 姐係有得傾啦

拜仁今年冇左沙比
入左托列素
岩岩好 點解佢要削弱自己後備實力呢

一係試下sissoko

上面有ching 話拜想40m 賣

呢個垃圾黎
我覺得巴克利仲好過佢
雖然都係垃圾

LFC CB buys since 2011:

Kolo: Free
Matip: Free
Ilori: £3.5m
Gomez: £3.5m
Klavan: £4.2m
Coates: £4.9m
Sakho: £15m
Lovren: £20m

用70m買CB
Henry: no fucking way, yacht come first

屌摩而家應該只會係輸緊波要改善攻力焗住換既人選 除左聯賽杯應該都唔會有正選

Bayern chief executive Karl-Heinz Rummenigge said:

There are at least 10 teams after Sanches.

Conte asked for some information about him after Tuesday’s match because he knows he can make the difference on the pitch.

Ancelotti was pleased with his performance against Chelsea so we can make some reasoning on him later.

Almost certainly we’ll let him leave just on loan, we still count on him.

拜仁想賣喎, A米想先借後買, 拜想直收接40m

借姐係幫人練兵，下年又要再買人再夾過

就算借都冇所謂, 反正高普想下年買基達

free果兩個好洗好用

下年就買到基達架啦

拜仁個山齊士都吹奏 呢件垃圾廢撚到

上年條友好似下半季已經無乜點岀
係季尾打到兩場長d既時間
要買有機會架

之前艾簡達拿成日要攻中, 依家借左James應該艾簡達拿拉返後少少, 夠哂人

巴克利犯規就叻

Chelsea make late bid to sign Bayern Munich star Renato Sanches on loan ［telegraph］
呢條新聞昨天的，fsg有冇咁醒星期一即落loan bid

清有冇睇早兩日佢對國米 好生

VVD上季真係好on9，自己走去簽張長約

pk , 屋企人 拎左部分體冷氣番黎 但屋企唔岩裝

咁果時佢冇離意 有早知冇乞兒啦

退囉傻療can

見到scout team 已經放緊假

VVD真係一定要到手,
Keita同VVD一齊黎係可以令隊波升一個層次去到爭英超既lv
但如果買唔到Keita至少都要買VVD先可以保前4
下年再冇咩成績嘅話古真係可以bye

部野唔係全新

諗住拎去賣 唔知有幾錢

萊比錫紅牛立場堅決，所以傳緊利物浦決定棄簽拿比基達！

將出全力去買雲迪克啦

Rip 其實裝冷氣先貴 淨機少少錢由佢囉

佢個agent肯定係食撚屎

裝冷氣 有朋友幫手裝 ， 佢上到黎一度 唔撚岩

利d scout team 仲廢過fm

買起修記間球會都係200m
VVD要65m，咪出夠70-80m，唔洗傾，即係幫你transfer list埋佢

=.=

不嬲廢 ， 不過今年更廢

有錢收乜都得啦

巴狗去攪 ali la , 唔好攪古la

利有scout架咩

平均一個scout都唔知交唔交到一個target

懷念肥賓嗰時的轉會

robertson

咁撚多人負皮 有種出黎隻dup

我本身想正皮 但襟錯隔離

完左夏季轉會窗，麻煩炒或將Michael Edwards 調職
佢好垃圾，放料搞到買唔到VVD，佔上風出得起錢都買唔到
之後被RB買左成兩個星期，你轉會前都預計到邊堆係not for sale啦

就開季
睇黎又要睇番老虎 卡拉雲

vvd未完的

下次小心d

:

長期係到 ， 係味要秋

你一講起即刻要負皮番

你負皮左的話
星期二上環體育館？

想問Keita個位有傳過咩alternatives？

簡續約當係

IA是無辜的

秋 羽毛波牙

有咩唔妥拳頭搞掂

唉

唔通揸你對肥仔波咩

Milner

我花名 元朗拿度 ， 你夠我秋

米拿打中中=放棄前4

屌返工先 個腦細成日捉人用電話

VVD係唔會買到的，唔好再呃自己，由出左聲明講end interest已經唔會買到
就算VVD開到聲想黎，修仍然可以唔主動通知其他球會
而利記係唔能夠自己落bid先，除非利bid個價比修預個價仲要高一截

高莫利 < 比人屌佢廢
換IA < 仲廢
再換Edward < 垃圾

根本係老懵董>貪曾>689
愈換愈垃圾

感動嘅係 Keita 個幾2個禮拜前Final Bid比人Reject完決定唔買, 都仲可以未有Alternative
VVD個幾月前出埋聲明, 死追唔係問題, 但明知機會好微都唔做多手準備

我覺得IA係最好，之前幾單大野deal唔到基本上係因為利個時好廢，根本無吸引力，其他球會有錢／前途過利好多

至於高莫利，佢唔係廢，係收左錢幫利入水貨

根本fsg都唔似有心買人
係買vvd 一早就落bid 使撚偷偷摸摸咩

IA係成日1,2m 1,2m咁玩, 拖到比人搶喎...

今年轉會窗已經完左

Keita仲有多一個alternative，國米的祖奧馬利奧
不過肯出錢先算啦

國米

利post好靜

一次過兩個飛機對象冇哂 心情難免有少少差

咪vvd囉

冇丁過

又話唔挽電話

想睇利下年俾人禁轉會

Fsg又贏

非洲盃轉左暑假，試下5-60m bid拿玻利個黑鳩中堅啦

排都味排到死利狗啦 人地百幾m咁買

非洲隊

呢件唔識，叫咩名

呢條友由幾隊問價到無人問津

說好的200m呢

緊係袋返啦，用返米拿沙高，根本呢個轉會費唔使錢

羅白神就用左史釗活筆錢
沙拿就用左盧卡斯，加埋之前賣人果少少錢做補貼

遊艇分期

開船P

原來咁就叫搞手求打個和

今晚11點開波，留意返大家

上年已成功打和，今年又想了

唔是0000咩

哥利斯卡呢屌你老母

買唔撚到基達就快手搵第個啦，你班轉會團隊垃圾唔係諗住有得放星期六日呀嘛

不嬲六，日都冇news

喂 你班港豬 我地已經好盡力吹啲轉會料你地J 仲要人返五日半？係咪痴線架

落晒班高層袋了

俾d時間fsg啦

真係寧願好似國米咁
起碼有買賣

法國冇alternative冇人怪高普

如果係渣士一早俾人屌到反咗艇

諗起轉會窗完果日
就可以大巴大巴打落春仔班迷fsg黨塊面到
都唔知嬲好定開心

球迷最現實，無成績自然變羅帥

算啦 VVD 唔會買到

差d做左水魚

起碼攞咗英超挑戰盃
無人反啦
永反fsg

Klopp has shown his talent at Dortmund before

講過高普如果比PLAN B出黎
FSG一定唔會死追PLAN A
如果VVD KEITA真係玩完 應該會有PLAN B出黎(我諗)

世事都被你看透

但基達都好似玩完咗兩個禮拜喇喎ching

咪撚買山齊士 廢到仆街 完全吹大左 決定慢

冇身位 冇護球 咩都冇

利記買ox好嗎 人地都講到明唔簽新約

有得你買咩
兩個都買唔到啦

高普嘅talent聽講係造星

Levanxxxxxxxx
Gotze
Hummels

Sorry想問下場波係咪今晚踢
見馬會無呢場波

solanke
grujic
robertson

koulibaly 果陣都吹到要60m

今晚12點(好似係)

人地無論青訓 scout既質素 管理層都屌打利記

要利記造星太難了

On9謝拉特咪利物浦做出嚟囉！

grujic係買唔到波蘭仔先求其入一個
而robertson都係sessegnon既plan b

$terling
Suarez

錯了
grujic係16年1月買
買唔到波蘭仔係買咗老母

謝指正

Daddy既Plan B=英超降班球隊

人地plan b係莫拉達

鏝係plan ABC都賣曬

老母better

買

收到風fsg要派息

收到風fsg要賣哂所有一隊球員 自願降班搞青訓

古積D遠射幾好J
但傳控帶仲係好差

yes 保守估計香港區股東有9000個 （精壇人數）

要掉錢搞個6萬人嘅英乙球場+要搞好個訓練場+重金培養幻幻+買遊艇加派息
無錢買人都係情非得已

插咀, 羽毛波堅啱?

聽佢地兩條ON9係到扯貓尾

我真人識打毛毛球

聽到羽毛波, 醒哂

喺上環打開?

辣殺Fsg

上環就鳩吹既 返大學體育館打 巴打指教下我？
新手 連殺波都冇力

教就唔敢, 不過平日夜晚會去上環或中山公園跟人打, 得閒玩下??

喺出面撞到獌多, 同聲同氣一齊打下都好

+我tg?

你地咁都得

Henry hku?

不自爆

港大手足

利post尖子

陳生3 P?

雖然識打 恰到下d冇學 ， 但冇打開 ， 不了

你係咪tg人地呀

你港大？

Can子戇鳩的

Can子又要威

連 羽毛波拍 都冇 ， 加上你地咁遠

而家打返囉

我都係出去揾d三唔識七，面懵懵咁打下打下打返

Loris Karius (hip), James Milner (thigh), Nathaniel Clyne (hamstring) and Danny Ward (knee) are ruled out due to injury.

Liverpool's Berlin squad: Mignolet, Grabara, Moreno, Klavan, Matip, Gomez, Robertson, Lovren, Flanagan, Ejaria, Henderson, Firmino, Solanke, Sturridge, Salah, Origi, Coutinho, Mane, Kent, Wijnaldum, Can, Lallana.

香港地彈丸之地

好遠 ， 耐過去台灣

下個post可以叫利撚約炮區

竟然冇人約踢波

隻costxxxx狗 比阿post 吹到球王

巴塞與皇馬將於周末在美國友賽，是史上第二次於海外舉行的國家打吡，巴塞隊長恩尼斯達及前鋒蘇亞雷斯出席了賽前記者會，但傳媒最關心的話題卻始終不離尼馬的去留。

蘇亞雷斯一臉無奈地說：「作為隊友，我們只能支持他的決定。

迷摩會然

我有拍多。遠與否就幫你唔到

靜係唔識 打網球

can't wait til tonight

另，有咩エロマンガ介紹下

lihkg利撚足球隊

FF 下如果賣古換到 isco, 大家贊唔贊成？ 感覺隊波會提升左

要博佢 習慣到 ， 不了

不了 要適應

首先無可能
其次唔贊成

英雄所見樂瞳

If PSG come up with Neymar's buy-out, #LFC wd be able to put a huge price tag on #Coutinho - a key figure in the club's marketing strategy.

Sources at Barcelona have said “Liverpool are going to make it practically impossible” for the club to sign
Countinho. (AS)

米神笑了

賣夠2億咪又係買唔到人

Gravara 邊位

利撚幾時約出黎踢波

古蹟呢

港大個個一手starbucks一手MacBook
不了
係得d女化妝好d咁解

最憎讀書女

帶根少同屌摩都唔帶taa

古仔如果真係為左垃圾利要拒絕疤
剩係呢份情義都夠佢係到踢一世

呢個真

想睇ings 牙 不過又有番e茶利亞

One for the body language experts... Coutinho looking happy at #LFC's open training earlier.

臨別秋波咋

ings又被流放

讀唔成書

古:比多一季機會你，下季仲係冇競爭力就bye

從來唔驚古仔扭計走
只怕賤種fsg為錢賣走佢

Agger

Coutinho in 2014/15 and 2015/16 combined:

Minutes played: 7,305
Goals: 20
Assists: 13

2016/17:

Minutes played: 2,533
Goals: 14
Assists: 9

Minutes per goal or assist across 2014/15 and 2015/16 combined: 221.36.

Minutes per goal or assist in 2016/17: 110.13.

So last season Coutinho doubled his productivity. Having just turned 25 he will only improve, especially in his new centre midfield role.

Salah in 2015/16: Goals 15, Assists 6.
Salah in 2016/17: Goals 19, Assists 12.
Pretty amazing numbers for a winger, just turned 25 as well.

點解我無得咁影

有感情，不了

古：香港人太嘈 ， 唔想影

Isco + Marcelo
換
古 + Moreno

我係掉轉
唔嗌走fsg好少賣

真係睇住佢當初又薯又瘦變到又勁又有星味

ok

爆炸頭

正想講 個時個頭

簡單D Coutinho 換Isco kovacic

格格不入咁

Guardiola on a centre-back: "We are going to see if we can buy somebody else. We cannot spend too much [more], we already spent a lot."

佢次次勁快閃人

原來佢知道用左好左好多錢

之後再屈古仔遞紙走

叫佢咬人咪得

唔得 咁會賣平左
屈佢想同messi so7一齊踢波is ok

咁咪買so7 messi黎陪古囉屌

都ok

我諗佢地會洗多少少買中堅only
大概7, 80m啦

一個夠 messi is enough

佢唔用點教

以為佢當錢係廁紙

Liverpool's friendly with Hertha BSC today will feature the use of video assistant referee technology.

一個轉會用左我地五年要用既錢
正一敗家

又唔係佢啲錢 佢糧照出

有佢份糧十分一就好

有得敗家有邊隊唔想敗 好似利咁買人就死得啦 就開季啦

搞轉會啲人全部都上哂年紀 買賣都妹下妹下

mignolet
gomez–matip–lovren–Robertson
–––––hendo––wijnaldum
salah––coutinho––mane
firmino

今年正選

後防未必係咁

Milner-VVD-Matip-TAA

比啲時間

The irony: Neymar's father wants to delay a move to PSG until August, so that he can receive a €25m loyalty bonus from Barcelona. (1/2)

Contractually, if Neymar is a Barcelona player on the 31st July, the Catalan side must pay a €25m loyalty bonus, per @DahbiaHattabi. (2/2)

巴狗都有今日啦

睇黎呢度無人睇好clyne

不過睇挑戰杯 gomez好似打閘搶眼啲

好在利記係上星期踢 如果今日咁既天氣踢都唔知會點

尼馬老豆好波

呢啲天氣岩曬黑鳩踢

現場睇波都辛苦

yes 果次去無搽防曬都ok 今日應該唔得了

好想追星，幾時會再黎香港

覺得有無機會再黎 渣打係關鍵

你同vvd講左幾多次請問

又話同修仔開會
開咗去邊呀

fake source

修仔：邊個話同你開會 請道歉

sorry囉

Klopp on Gomez: “The window is open until August 31 so we will see what is best for the player."

Klopp: "Joe is another who is now in the best shape since I have been in. It’s very positive. Joe can also play the full-back positions."

Klopp: "He played there at Wigan with no training. We need him also in offensive situations."

Klopp: "If it’s a loan we have to be in the decisions with the player and his family. I don’t have the need to make those decisions early."

Klopp: "We want another strong U23's this season. No final decisions. If a loan makes sense we will do it. Otherwise the boys will stay."

屌啊 仲借gomez

呢度有冇人覺得VVD最後會黎.........................

樂天匡智仔
1. henry
2. 沙拿
3.
4.
5.
6.
........................................................................................

軒

英國《倫敦晚旗報》表示，韋斯咸突然決定將中場核心蘭仙尼，設定為非賣品，因為佢地擔心利物浦會喺放走古天奴之後，挖角呢一位阿根廷球員。

從前有三隻蝦.....

2027!

當你看到天上星星

哪來的自信?

代替到咩

條友幾撚勁

Philippe Coutinho: Only Messi (15) has scored more goals from outside the box than Coutinho (10) in Europe's top 5 leagues since August 2015

呢到啲人會唔會睇得Clyne太低
佢係利後防少有穩陣唔會自爆 單防係英超算係頂級 進攻雖然差啲 但淨係防守已經夠佢打必然正選 我自己都睇好taa 但2 3年內都好難取代到Clyne

Sheyi Ojo will head for the Championship and fellow winger Ryan Kent is likely to follow him later in the window. #LFC (James Pearce)

大家要有D耐性

呢句說話由季尾的真心變成今日的怒火

屌老尾 負評就到30

Barcelona president on Neymar: "With the money that would come, we will strengthen the squad"

He is already assuming that Neymar leaves

反醒下

係 負皮人要反省下自己

其實巴塞都可以考慮買返山齊士

今次我就唔撐你
係時候推你老婆出黎謝罪

佢有無女👹

疤迷同美欺都嫌古仔垃圾啊 千撚其咪買佢啊屌你老母疤狗

同意 聯賽係踢穩定性 而且後防係講默契 成日換人/出新人唔會踢得好

Fuck FSG
Fuck RBL
Fuck bar

好想去動漫展

超必王

不過佢去疤會唔會有更好發展

後備

利子有鋪吹奏幼幼癮

要進攻咪出taa

應該係出米拿打右閘

後備就唔會既, 疤中場依家咁既質素, 但一定冇左核心位置

taa d進攻真係有排浸wo
同埋佳咁撚穩

喺利做重心所有波俾晒佢發板
死球俾晒佢射
1月復出之後個態咁差都keep住有得出
射晒d波上天都冇人屌 射到順為止

喺疤射失一兩球可能已經俾美欺屌爛個屎忽

taa差防守
進攻好過佳啦

呢到啲人會唔會睇得Moreno太低
佢係利後防少有進攻侵略性高 助攻係英超算係頂級 防守雖然差啲 但淨係進攻已經夠佢打必然正選 我自己都睇好robertson 但2 3年內都好難取代到Moreno

見佳尼少進攻貢獻就反 無諗過有佢係到我地勁少右路防守失波

有時clyne都會漏高波

Topic有浸柒味

Outsideboxtinho

屌自膠
想講防守

You are right doesn't mean you are correct

懷念強仔

咪借走kent啦

去疤只係成為個puzzle 嘅一粒拼圖， 係利踢好少少已經做到核心，留耐啲仲可以做一個legend

twitter lulu對米仔條片講unluckyyyyyyyyy

已經夠接小白班了

還我巴西三劍俠

有冇link

見到

打閘最重要係穩定，防守點都重要過進攻啦，攻多過防個啲咪變放題囉

見佳尼助攻效率差小小就話轉用taa taa進攻可能係有威脅小小，但講真佢現時既防守唔好幾多過屌摩喎

同埋之前有個唔知講chance created定前場威脅傳球既統計，佳尼好似同米拿都係排前幾，佳尼傳中係有待改進，但其餘所有野都已經無咩好挑剔，計防守，佳尼已經係英超top5，甚至top3啦，講真，如果攻，防都係top class既，就唔會仲留係利啦

希望摩早日去疤菜圓夢

件波衫鑲左框了

喺香港打李城失嗰球

真唔真

90 min is Bull shit

內文話VVD

Origi唔跟

又唔係全部bull shit嘅
睇佢引咩source 囉

有圖？

要引source咁我都做得編輯啦
等得佢出都睇左原本篇野

Salah

但佢走返出黎都慢左,比對面任傳

話說精壇有條友鑲得好靚
個框隔離仲大大隻貼左幾句ymca歌詞既牆紙

我個框40x50 only，

勸大家樓底高既話買大框
我用左好多方法先搞掂

佳尼唔係進攻少貢獻咁簡單
直頭係破壞攻勢
拎住個波唔識傳 一係鳩推一係拖到慢晒之後傳去k角位玩鳩隊友 成撚日吊啲on9高波去k角位要隊友接應 都on撚9

補充 只係屌佳尼 唔係棒樂仔
樂仔睇上季接現就仲衰過佳尼

Andy Robertson: "I’ve come here wanting to be first choice"

又係西媒！喺棄簽拿比基達之後，盛傳利物浦再次相中巴塞隆拿中場拉芬拿。

Ok read

買巴塞拉傑特啦

頭先睇完上季對norwich果場，lalala最後白裡透紅既肌肉j到我出血

沉左成年你叫我地接手

上季定前季

Sor無睇過

你痴線架

駁吾到

Born 1988

有冇手足知道lulu走咗後，邊個係隊中最老？

摩連奴暗串巴塞不懂使用法比加斯他是大腦不是假九！

米拿

答案係

同埋三號門神

我成日以為馬貼好老，屌佢原來得26歲

高普

掛靴了

Matip: 唔好屌我

講留隊年數 原來富二代10年已經開始踢 好似係全隊最耐

Vvd都係26
買到嘅話五年唔洗煩中堅位

1號係米
2號係卡
3號係Ward

Ward最老

3號係沙高

55

can子應該係講曼寧加

將會係vvd

留意到有人買負皮令我難堪

vvd係4號

Barcelona president Josep Bartomeu has provided an update on the club's move for Philippe Coutinho.

Bartomeu: "He's a Liverpool player and I have a lot of respect for Liverpool, in the summer we have to be very discreet about everything."

Bartomeu: "We can not confirm or deny anything. There will be more players coming in, one in the middle, sure."

廿蚊個呀大佬

佳都有人吹奏
唔係話佢廢
但一定唔係樓上個堆講咁勁下話

都幾穩陣既

係囉 佳尼明明係個穩定平庸既球員
雖然唔廢但係又冇咩特別出色既地方

12.5M算係物有所值啦

其實至少無乜人1v1過到佢
同埋佢23碎

23

好似 26 27

平行時空

好似唔係吹奏佢
係話佢無利子講到咁廢

又回到最初的起點～～～

防守穩定係佳特點(除左成日比高腐屈沖頂頭鎚)
所以右翼可以放膽去攻都佳帶黎嘅好處

vvd confirmed

to fuck Liverpool fans

打獌個場好似比人打爆佐

啲中堅已經唔係勁，重想要進攻型既閘真係傻左，安安份份防止人打防反好過啦

但高普要閘識攻

馬迪爾

📰 Southampton hopeful of reintegrating Virgil Van Dijk into team training next week.

高位防守加兩閘齊飛 啲中堅幾勁都利化啦
係睇神軒健唔健康掃多啲波保護對中堅了

車路士好撚垃圾

揾morata打翼

走左啦

國米打得唔錯

morata是否水貨

夏世三傷左？

上個月傷咗

咁都唔入

差d整多粒

暴聯想買個隻翼好撚勁下

高普舊部

keita 好波

基達正選

今晚罷踼

逼得咁快既

morata好撚廢

踢緊啦

留名睇下星期 vvd 跟返大隊操練

紅牛個10號好似幾好波

keita有咩特別

唔係以為keita會罷踢下話

Keita😒

連搶左兩下

即刻見佢又閘波又搶到波

邊到播

cctvb j5

sor
係踢得幾好

丁五

好想要keita

好想要

我地攻唔入d後防應該就會輸反擊輸死

睇j5 j基達

十號 幾好丁

明知冇可能 但係都想睇

冇得睇雲加教訓基達

keita 暫時 兩搶一block

紅牛呢d西球隊 冇球迷

Keita比波毒到
Fsg

假波意粉國

球og靚到

基達好撚勁

Keita技術幾好

意假

世界波

中場笠鳩自己龍都有

屌你老母意假真係意假

邊球

點睇都似專登

擺都無咁靚

有今生冇來世

不過其實熱身賽都出得
都100%收皮了
醒吧大家

How bout defence?

可能佢覺得傳比十號 射果球毒

唔關事

搶左兩下

40碼！有今生！無來世！

面對面俾咋喎

下星期基達會唔會無啦啦俾軌買左

feel到基達會入波

新加盟利物浦的安德魯羅拔臣表示，希望入隊後能交出自己的最佳表現，目標是要在紅軍取得一席常規正選位置。
過去3季在侯城表現出色的安德魯羅拔臣（Andrew Robertson），早前升呢轉會利物浦，據報轉會費為1000萬鎊，他在加盟紅軍後已為自己訂下了明確目標，就是立志要成為利物浦的必然正選。
23歲的羅拔臣對英國《電訊報》說：「我來這裡就是要成為首選，明顯地，這取決於領隊，這兒位置的競爭將會很大，但這裡亦是我期望晉身頂級水平的一個地方，我很尊重其他球員，知道他們皆可做好工作，我必須交出最佳表現，希望這足以令我成為首選。」
利物浦周六將會友賽德甲哈化柏林，羅拔臣坦言希望正選落場：「如果我不是正選陣容一分子的話，我會不高興，我不喜歡坐在後備席，儘管即使在侯城踢盃賽時也非常罕見，我不是一個好的觀眾，對我而言，受傷或無緣比賽都是噩夢。」

一定唔會啦
紅牛根本就唔想做生意

搶3次

真真假假都已經分唔清
屌懷疑岩岩果球反擊可能係專登唔入

嘩 ， 閘得靚呀 基達

搶4

屌 Keita好撚好j

搶波一流
帶波俾波暫時未睇到

雖然hea hea地，但d企位閘波都幾準

買佢打防反真係一流

搶5次

搶波好勁

幾勁wo真係

萊比錫個10號都幾勁

系 ， 其他人都唔差

又剷到一球

下年買斷佢平20M
F$G又嬴

個7號交o個球

德甲助攻王科斯貝治

基達都幾勁 控球傳球都唔差

上水睇keita

好勁球球都搶到

成班毒撚對住女神打丁

可惜非賣品

dklm 紅牛

祖奧馬里奧點睇

德甲聯賽中，除了守門員外，基達是奪回球權次數最多的球員，而且在盤帶這一項，只有多蒙特的丹比利要多於基達。

好強

歐國杯個陣廢撚到

你確定下年得我地bid?

sor無睇德甲原來咁撚勁

意假友誼賽都玩黑哨

國米又係唔恨錢...

而家呢場波對軌ok

又搶到

球證廢到癲

基達

你老母好撚勁

越睇越傷心

下年賣斷價咁平 實大撚把人搶

keita好撚勁 岩晒我地個陣

屌你老母FSG

唯有玩FM自HIGH

同利既戰術幾似

下年買唔到我屌撚死fsg

Keita 都唔係好勁o者

連transfer request都唔敢遞咁冇心真係狗都不屌啦

留o係英國唔好走ok?

罷踢都唔敢真係好打有限
想當年馬斯查蘭奴

搶波幾勁

但盤球 ，同傳 要再睇下

見到RBL前面個紮辮佬又諗起vvd

辣殺

可以屌定

屌 我都係

oh 12碼

保臣

仲下年 而家就要屌撚死啦 下年你買條毛呀

Goretzka has denied having spoken to Klopp about a potential move to #LFC *Sky Deutschland*

me2

咩人黎

Leon #Goretzka 🇩🇪 on Liverpool rumours: "I can't comment on that. I haven't read anything and didn't talk to Klopp."

個場得好小觀眾

勁似

都去硬拜 傳佢係咩意思

其實10號仔foresberg都好勁 下年打包哂2個過黎啦

德國隊未來隊長

唔係話下年免費去拜仁咩

基達 好多波都閘唔中，不了

Fm好勁

中7miss 2

轉plan買雲拿算

之前ig 係咁傳呢個 ， 呢加終於有news

聽講利迷尼 德甲助攻王
想買又要比人撚

因為miss2所以不了

one two 控甩左 差少少

同D窮撚球隊買算啦
大財團不了

萬能鐘

逢親買人 高daddy都要落嘴頭架啦

無talk過即係唔係target囉

唔洗聽講 直頭係 球風實而不華 比波尺寸好好

修仔有錢咩 咪又係搞唔撚掂
垃圾fsg

買唔到就要努力搵下缺點合理化成個險簽行動

7搶 2miss. 2 block

one key pass

廢

好認真 冇左keita冇左核心 紅牛有心係德甲爭d野番黎既唔賣都係正確
不過就睇下個球員有冇心同你踢囉

vvd 正常渠道應該70m 簽到

基達擺明人地唔放都冇計 出到成85m

Keita同科斯貝治最sharp

你估下下年疤會唔會買呀嗱

Keita 利冇再報價啦

不如話個球員有無心萊利

唔係bid 左3次 咩

final bid 係85m 啊嘛

冇架喇 緣盡 認真
下年真係唔到垃圾利買

yes
75m歐羅之後就冇bid

有咩

final bid???official唔係話唔bid第3次咩

仲係勁成季既話
仲有得打歐聯
仲多人識佢

2

到時候要1億

3個d係鳩up

到時已經唔是錢問題

原來係咁 我以為bid 左3次tim

sorry

有解約金可以平簽 鬥高人工邊到利買

唔緊要
我都希望bid第三次
可惜我地班主太閪

Bid幾次都冇用啦 唔賣就係唔賣

利記者話冇落過第3bid

鬥乜都輸
係而家叫做可能偷下雞

不過bid 第三次人地唔賣就唔賣架啦

希望巴塞bid 古 fsg 都係咁對待

我覺得有少少唔同
而家基達想黎 但古仔未想走住
bid第三次 唔止係比紅牛睇 更加係比基達睇到我地既決心
希望會令到佢罷操

老老實實 如果fsg識用錢買人 賣古唔係問題

係肯用錢就唔會閪咁多年啦
買vvd就一早會落bid先啦

yes fsg好閪

識唔識都唔應該賣啦

利名氣邊到夠人地黎

要買返個核心返黎既錢咪同賣古既錢差唔多

咁點解要換

希望keita斷腳斷一年啦
咁樣下年就冇人爭 😅

又有道理

反而阿仆阿街果陣 利記名氣仲好

唔好咁賤啦

靠清啦

無口德架

47個負皮完結呢個po

損人不利己 唔可以咁

痴撚線

仲諗住破到50大關

你開下一個 比正皮你

高普表示，利物浦依家進行緊既「一日三練」好有用，因為唔單止可以提升球員既體能，亦都可以增加更多唔同既訓練元素，包括死球、戰術應用等等。

好

古大家覺得係世界第幾

防守教練仲有用

你打少咗個撚字
係好撚勁